求下你地，唔好再有人死啦

可唔可以唔好再有人被自殺
我地要一齊撐落去呀

依家我地話事咩 笑左